昇悅居兩房813萬再創屋苑新高

西九四小龍之一的荔枝角昇悅居，有兩房戶以818萬元沽售，是自上月屋苑兩房首破800萬後，再創屋苑兩房新高。中原分行副區域營業經理許永生表示，昇悅居5座高層G室，實用504方呎（建築663方呎），兩房間隔，以818萬元成交，實呎16230元（建呎12337元）。原業主於2009年4月以300萬元購入，持貨8年轉手帳面獲利518萬元或逾1.7倍。